★狂賀！養兒防老 已徹底被富戶政策KO

信 養兒防老通常係藍絲窮廢老住公屋
現在一招KO

想知佢地有乜感受

養兒只係用來送終用一日

我都要刪除戶籍

抵死！

五萬一個月丫拿！

香港人工高丫拿

仲好,交俾政府養.拎綜援連租都唔洗交.

麥記見

求其租個床位咪有新地址，可以申請刪戶

租十日都得

但現在缺貨

老貓好似真係好悶

成個下晝係度出post

利申︰都好悶

How much

咁不如一早唔好生，做乜提供奴隸俾有錢人奴役

冇股市

佢需要一份工

老貓，不如你同蓋清夾份租個單位

唔使睇啦！嚴重缺貨！

勁過iphoneX

我去買樓算 床位不了

i am mot gay

都冇貨

渡假屋啦，平日有貨，有單，可以做刪戶

關咩事，冇叫你同佢瞓埋一齊

Yes 保證分床

你咁都唔制既咪過住訓街甚至去非洲囉，大把人頂你呢個咁順奴隸位！！！